打完乞嚏下腹隱隱作痛

尋日打完乞嚏之後，感覺到碌鳩右上個位一直谷住谷住
我唔知嗰個位正確嘅名係咩，求其搵咗張示意圖

大概係圈住嗰個位
我見唔係痛所以未睇醫生住
有無巴打知道係咩事

打爆咗前列腺

補充返
柯尿之類無問題

會唔會係小腸氣

要除埋條紅底先睇到啵，
麻煩除咗條褲上床瞓低。

吾好太用力打乞嗤同咳 好容易小疝氣。